話龍門難食嗰人平時食開咩?

願聞其詳

果班擺明三毛分化黃店

運動未開始前 食過明哥 以前聽講佢幫人
嗰間嘢就真係堅難食

光榮

雜扒堅差wo

個班五毛來，呢兩日瘋狂出post 打龍門，d 原因都係鳩鳩地

係

唔食出名嘅 盡量支持小店我覺得有分店嘅都可以唔洗幫襯了 除非你地係為打卡 用多少少錢幫助小店好過

有問題直接月老闆講

普通質素 但對得住個價錢
未去到難食

覺得唔好食都唔得？咁我都開間黃店賣豬餿賺錢啦

唔係唔得 問下你哋平時食開咩

至少要好食過華星先啦

仲話贏人

利申: 六月後無幫襯過

0.5

連登仔一向養唔熟架啦，批鬥自己人就最叻

牛扒好un

梳打粉味咁重都un

真

龍門難食？

都係一般茶餐廳，但係好食過佢咁囉

我問返你轉頭

我都想參考下

人地買平價飯，你想點

邊間 講個名出來大家試下

啲焗飯好食喎

屌你老母，樓主食屎大㗎？

超好食

起馬個價錢對得起人囉

一般 唔算難食
但光榮真係好食啲

認真 光榮冰室係好食啲嘅

真係好難食
茶餐廳黎計光榮,時代冰室,大渣哥好食好多

食開中國監躉飯

聽講好多五毛係勞改營

一般茶記價錢, 好極有限啦
我咪又係照食
利申: 常客

龍門大家食開咩

一定好過一般茶記唔講以為自己入左5星級酒店食野

籃絲咪食狗糧，人食開嘅野佢地唔識食

我食過尖沙咀果間 真係麻麻
面對現實吧 真係有好大改進空間

光榮除咗滑蛋叉燒飯之外都好難食下喎不過呢碟可以屌打龍門所有嘢食啫

而家光復香港呀！手足整咩都好食，唔好食就尨係分化！就五毛！明未？

有幾難食 我成家連埋親戚成日幫襯
我地覺得無問題啵

茶記價錢茶記質素 有咩好嘈
食靚野搵返黃藍地圖/wolipay自己揀啦

難食就難食架啦
仲有其他黃店,點解一定要食佢
黃店大撚晒咩

屌你開大個門口做生意賣d野難食都唔屌得？
而家佢派飯咩？

真心覺得好難食

咁龍門真係唔好食
時代光榮都好食過佢

光榮個鮮油多凍奶茶

屌 係難食就難食架啦
要長久經營靠黃店呢個名係唔足夠
唔好食咪改善囉

得 但呢到唔係openrice
唔洗係咁開post屌
建議話難食果d介紹返其他好食黃店

論食物質素係狗也不屌
街邊求其一間冰室都好過佢

一定食開美心、元氣，飲埋杯starbucks添呀

紅磡

黨鐵仲未宣佈關元朗站，聽日就坐塞爆佢

係見樓主屌d人屌龍門先得閒覆一兩句平時都費撚事應
覺得龍門好食嘅平時真係唔知食開乜

嘢食ok啦，但有得加3蚊要杯凍cappuccino 真係好正

龍門本店其實唔係真係咁差, 咁既價錢好難要求太高

個間難食都合理 咁既價錢

分化狗好多時有奶共歷史
老鳳就見得多啦
因為同佢哋交過手

咪係
都係想佢改番好

欣賞老闆 但啲野食真心唔掂 有待改善

Agree 好難食

屌你連登仔連元氣都可以話好食架啦

佢係唔好食
不過佢係黃我就支持佢

其實都可以接受呀

咁樓豬都係叫你哋畀幾個同價位又好食過龍門嘅例子
你哋畀到佢自然會收皮啦

港豬：「唔識感恩」

大渣哥我覺得好食過佢，不過我想講嘅係好唔好食係客觀嘢，有人覺得好食有人覺得唔好食，唔會因為佢係黃店而唔評論得

RMB

食小店，講完個名你都未必聽過嘅⋯
偶爾都係會唔好食⋯
利申：未食過龍門，我傾向支持小店⋯

連登仔有邊個唔係食家 最後咪又係狗衝M記特價包

老實講真係唔好食

時代 加藤屋

時代囉 多多幫襯

呢度係討論區
討論乜要你批呀?

好食

大家樂好食過佢

咪理條友 扮黃納粹推成件事去極端
我block左佢 之後你諗你

光榮都叫接受到
龍門係好撚難食
有其他黃店點解要幫襯間難食既

啱㗎啦
批鬥龍門森美
仲有咩六號eeetv
逼到佢哋跳樓運動就贏

咩方中信bovby chi lam 陳法拉陳松伶唔使理
黑警高官支共更加唔使理

其實龍門出咗名之後的確係差咗
但我又覺得未至於話難食

利申：因為成日排長龍已經有段時間無食

咪又係糖水一杯

食過一次，常餐，只可以講自始冇再食
轉食其他黃店，但呢排五毛落力咁屌龍門就知乜事

大快活同龍門 sorry 我會揀大快活

燒山呢間真心唔錯

美心 吉家 元氣....

好食d同難食係唔係咁難分？

食係會繼續食
但真係難食喎

其實係普通茶記黎架咋
唔可以話難食又唔可以話好食囉
不過唔割

大快活個早餐屌打大家樂同美心
利申：好多年無食後者

老實講好難食 大渣哥好食得多
不過黃店無所謂嘅 都會支持

佢地食開野味

普通茶記質素

黃店茶記 荃灣路德圍嗰間正啲

同意
大家食多幾間
同埋小店更需要打卡支持

人地係幫窮人 唔係整九大簋

多多支持

韌？

連衛兵：「唔好食咪同廚房講囉，拎上嚟討論做乜？拉」

光榮同渣哥，有比較之下，龍門真係差好多

一啲啲啦
當普通茶記一間就會接受到
唔明點解覺得難食

佢個吉列豬算係咁
米又係珍珠米
算係咁啦

真係好難食好難食
好彩有其他黃店可以揀

嗰啲擺明三毛，見到唔好推

咖哩直情難食喎

連登口味標準翻譯:

連登話好撚難食=難食
連登話難食=普普通通
連登話都食得落口=好食
連登話好食=對狗黎講好食

葱油雞扒飯

難食 利申未食過

是

PR好勤力

龍門質素係普通，但咁嘅價錢就預咗咁嘅食物，不過龍門啲多士有得轉奶醬之類真係好過普通茶記，最唔鍾意只係得牛油多士揀。

其實我覺得 食咩都係個人口味
人衰食咩都難食

食咗叉燒滑蛋麻麻地

普通茶記質素
稱唔上好食。

問UST南亞仔

唔食龍門大家可以去多啲其他黃店食

之前都講過谷死龍門一間都無用

利申：食開其他黃店，龍門真係麻麻，但有時行過唔使排隊會入去幫襯支持雨

狗糧

好味喎d curry蛋

咁得閒幫佢，不過叫佢回應吓近日咁多單醜聞啦

痴撚線 話唔好食就要比人話藍絲
難食就難食架啦屌
我屌撚完龍門又唔係食美心
咪搵間好食啲既黃店

一定好食過藍店先

雖然真係好平 但食到肚痛

紅冰
好食好多

個䓤油雞扒飯好鬼咸

d 野好唔好食呢個係個人觀點

講真我平時好劣食
但龍門真係好好好一般
但老細嘅付出值得支持

冇食過

食過黃埔果間 無咩問題對得住價錢 但羊扒熟咗啲

咪普通茶記...

做得黃店就多人食 如果唔改善就

唔係佢既立場講真心照啦，
普通過普通

我又唔覺難食
依個平民價我收貨

話唔難食平時食開咩？
你咁盲撐法只會做臭黃圈
一有反對意見就係分化就係五毛？

茶餐廳食物想好食到點，班友都攞黎嘈，佢地食邊間餐蛋麵可以食到高潮？？

想人盲撐，分化技倆之一，拉

我覺得係個人喜好 龍門啲嘢幾重口味
食開較清淡嘅食物就接受唔到
雞扒成舊都係油 上次食完 係街差啲瀨屎
最後痾通宵

全職燒山打手

話難食就三毛
你都有病

呢排食過炮台山龍門，個咖喱吉豬幾正喎
可能少咗人幫趁，質素好返

咪普通一間茶記
我覺得不過不失啦

分化姐

龍門連米芝蓮都冇點食得落口

#曲

正常茶記咁
不過份量對得住價錢

美心

觀塘間榮華川菜
好撚好食 同樣黃店但龍門拍馬都追唔上

咪就係
講撚到連登佢開咁

你平時食緊咩先會覺得荼餐廳黎講龍門難食

可能我食開重口味 覺得撈飯好正

其實呢個價錢
比好多茶記好食已經

我都覺正，不過食完要係咁飲水

連鎖嘅翠河都贏龍門啦
黃店光榮 紅冰 時代都好食過龍門成個馬位
話龍門好食果啲係咪食開屎？

黃還黃 但真係難食喎

的確係難食，服務又唔係好

咁你又誇啲
龍門難食還難食
但翠河真係狗也不屌

鍾意食鐵板扒餐龍蝦汁配檸樂

食西多

又龍門， 講聽日321 啦屌

推錯

時代

黃還黃 好食還好食

個個當正自己食神咁撚樣
平時返工咪又係食隔夜飯/頹飯

你估個個好似你咁折墮咩

ARGEE

一般質素
但份量堅大份，次次飽到上心口
平時返工食個lunch咁既價錢算係咁啦

咁依間咁平，冇得比

海賊王果個明哥呀

平心而論 吾算好食 但真係好抵食 $38大大份公司治仲包熱飲飽既程度同大快活晚市個雜扒飯一樣
利申：只食左紅磡嗰間龍門 吾知其他分店有冇分別

難食都要盲撐黃色搵笨圈

嘉寶

唔算好好食, 但絕對唔難食

有人咀叼姐

明哥應該係左膠/藍絲,叫佢收皮啦

有冇人食過招牌咖喱？

想知樓豬食開咩先理解唔到龍門難食
利申從運動一開始都只係覺得係為咗打卡先食龍門

要食黃店又食得落肚根本大把選擇

個玉子好好食

難食咪食第二間囉，大把黃店要人幫襯呀
Btw樓主個名

唔會話特別好食
但真係未去到難食囉

真係難食
講茶餐廳光榮已經好食過佢好多

無錯 龍門係貴左少少嘅一般料茶記

東屋台

咪一般茶記嘢，未到放唔落口，但唔會係好食

大快活

貴

洗撚理啲人分化咩？黃店就要幫襯，講完

你而家先知連衞兵幾on9 咩

光榮正好多

尖沙咀龍門幾好食呀 又大份
銅鑼灣就要改善啦

食過荃灣新記未 同樣黃店

又唔見人話光榮難食？

飲食台

光榮 龍城 大渣哥>>>>>龍門

杜生食開A5

六號？同路人？

咁就要問下 燒賣軒達巨💓 同埋 武磊 (亞洲一哥) 啦

佢地一齊食添

唔分化⋯⋯

但野食真係有改善空間，早餐啲麵淋patpat，炒蛋過熟冇口感，多士凍晒唔新鮮，撈丁啲麵同汁完全唔夾，仲有落單五次有兩次錯

但係咖哩炸豬扒飯係好食嘅

真心難食既又

好唔好食，同支唔支持，係兩回事。

到呢刻嘅港人，每一蚊都會諗吓邊個賺，會唔會對個運動有幫助，先係重點。

官塘珠記 屌打龍門

唔屌得架啦 龍門係佢地老闆黎

有撚幫助咩 有幾多入到手足袋

龍門難食我敢講公認

覺得無咪唔好支持囉，好簡單。
黃店一直唔只一間，龍門若係假黃，佢都唔係第一間，亦都唔會係最後一間

好鍾意龍門下午茶
次次食卡邦尼配吉列豬扒

未輪到
抹黑隊排緊期

好食係良知

你平時食開屎？

真心唔好食，但咁既價，唔通有三星米芝蓮咩

尖咀早餐個沙嗲牛又真係過份咗

只有元祖店比較正常

信我 總知咩都屌得 龍門冰室就唔屌得 佢地fuck上腦架啦 覺得食下龍門就幫到手足咁

難食到仆街

味道ok既
份量多
整體中上啦

其實比起6,7月果陣已經叫改善左
同埋佢個吉豬又幾好食既

龍門睇到就攪攪啲味道啦，有啲款真係駁唔到

贏999條街

食開隔夜飯就連食一餐半餐有啲要求嘅都唔得?
你奴性咁重?
平時返工食頹飯 放工/放假都要只可以食頹飯咩都要擺入口?

大把唔難食黃店結業或者經營困難 只係無龍門出名 何必執著難食都要食龍門？

下午茶吉豬一定係膽
餓就肉醬意卡邦尼
唔太餓就西多炸比

講真 真係難食 好趕客，你話一般水準都算 佢真係一般水準以下

我係銅鑼灣果間食過個撈丁 真係好難食

老實講 唔好食無人怪佢 你見今時今日仲有人排隊就知大家係有心支持，但話佢唔好食都要屌 你當班客係乜？

sor食開金祥

最新屌緊人賣糭
黃店唔可以賣糭
亦唔可以賣得多
賣咁多糭一定有陰謀
背後工場可能係富臨 (估)

龍門不如出信告啦

人係個廚，試吓咁嘅workload ，食唔死人已經好好

其實好多茶記都好普通又貴又份量少
唔覺龍門好好食，但特登開post講難食真係on9

龍門食焗野真係好OK 嘅

「係咁架啦~黃店係唔會難食架
你質疑黎做乜姐，你係咪分化撚呀
不嬲黃藍都係純政治立場黎，兩者冇分別架
你撐開黃既，黃色既屎都係好食架啦
屎都唔敢食仲話光復香港~」

嘉寶冇得「平時」喎，要排隊

33蚊包餐飲大大份又好食

美心 我估

咁唔討論得飲食啦
唔開得post講難食

至少食嘅茶計冰室唔會係
塊雞扒食落好似殭屍咁 咬到牙都爛
次次叫set包湯但都話湯賣曬 又唔講唔好意思
又收人原價
50幾蚊食呢啲我寧願去食淺藍店

不過呢排開始食返啲好食嘅黃店

屌佢老咪d午餐快餐又平又屌打同區d垃圾

賣貴5蚊我都覺得抵

榴槤有乜問題

食過一次焗豬 難食到仆街喎

時代 大渣哥 光榮 珠記全部屌打龍門

Btw渣哥小食又係難食

時代 水門出位搶口過龍門啦

我從無見人唱衰佢地

藍店就隻字不屌
黃店就多多要求 乜都屌

Ok
你敢CWB開賣$55一個晚餐有飯有肉有湯有野食，我餐餐食你又點話

白兵熱狗夠隻字不屌奶共派啦

Btw 無食藍店點屌？

以家仲食吉野家元氣d人平時食開屎

大快活都好食過龍門啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

燒山間Red rice都好好食
利申：之前食過雞扒麵 雞扒好大件

咸左dd

佢未係黄店前都有食

係呀佢有做批發先咁抵
其他鋪咁做生意法一早蝕死左

不過成日坐爆棚